分左手幾耐鍾意第二個先正常

如題

係咪一定要等好耐，係咪一定唔可以分左即刻鍾意第二個。
係咪一定會俾人話...

唔係 即刻都得

咁快就中意未必係真 只不過係想揾人陪

會唔會俾人話唔係認真對第二個，又或者係想溝第二個先同第一個分手

鐘意人就去啦 諗咁多做乜撚

睇人
我係好易鐘意人
相處一陣就已經可以好有好感
試過被分手2星期到就鐘意左第個

分手前

其實係分完即刻都得
但係之前識條臭西
同我散完過兩個禮拜就同左第二條仔一齊
仲要話我知係講笑
之後同第二個散左一個月都未夠
又同第三個一齊
呢啲女真係臭西雞黎
其實我唔在意佢同邊個一齊
但係我介意佢扮撚曬自己好專一咁

或者之前果個水泡嚟

鍾意咪鍾意囉
唔通人地話你太快唔正常你就即刻變唔鍾意咩
正唔正常有咩所謂
最緊要拍拖拍得開心
理得人地講咩姐